寬頻黎講，網上行定和記好用？

網上行
和記

引晒啲sales狗入嚟

會揀網上痕

千奇唔好揀和記
免費都唔撚屌 我話既

佢啲新客plan開到好撚平 138 1千mbps